聽日買機，求睇睇list有冇問題

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2245

Sharkoon Zone C10 Cube 黑色 ITX Case HK$ 290

ASUS 華碩 ROG STRIX B250I-GAMING B250,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen 1,WiFi ac Mini-ITX M/B HK$ 1040

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2400C15S-16GIS DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram HK$ 940

SilverStone SFX 系列 SX500-LG (Modular 模組) 500W 80Plus Micro ATX (SFX) Gold Power Supply 火牛 HK$ 645

Zotac 索泰 GeForce GTX1060 AMP! EDITION 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600B-10M) HK$ 2600

Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 680

總數: HK$ 8440

Budget 想盡量接近$8000，有更好的選擇嗎？

Nano s case

ITX

做咩用itx